{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코모도호텔 부산"
    },
    "text": "オリエンタル特急ホテルであるコモドは独特の外観を誇り、イ·スンシン将軍の気性からインスピレーションを受けてデザインされました。 朝鮮時代の王宮からインスピレーションを受けた韓国的なロビーと内部は、韓国人と外国人の両方に愛されています。 また、ホテルはチャガルチ市場と国際市場に近いため、宿泊客が新鮮な刺身と冷菜豚足を楽しめる釜山味ツアーを利用できます。 新しい建物ではありませんが、手入れがとてもよくてきれいだと褒められています。 新型コロナウイルスの拡散を防止するために施設消毒が周期的に行われるという事項と職員の安全措置に関する情報もお知らせします。 チェックイン/アウト時間、朝食時間に関する注意事項も明示されています。 男性サウナ、室内プール、ジムの営業時間と休場日が確認でき、ディナービュッフェがありますが、日曜日と月曜日は休業日だということもお知らせします。 無料Wi-Fi、歯ブラシ及び歯磨き粉の提供、禁煙客室など様々なサービスも提供しており、チェックインの際に必要な身分証明書と決済手段に関する情報も確認できます。 最終的に追加費用の有無と客室およびベッドタイプの保障可否もお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "コモドはどのような外観をしていますか？",
            "answer": "コモドは独特の外観を誇り、イ·スンシン将軍の気性からインスピレーションを受けてデザインされました。"
        },
        {
            "question": "コモドの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "コモドの内部は韓国的なロビーと朝鮮時代の王宮からインスピレーションを受けたデザインであり、韓国人と外国人の両方に愛されています。"
        },
        {
            "question": "コモドはどのような観光地に近いですか？",
            "answer": "コモドはチャガルチ市場と国際市場に近く、宿泊客は釜山味ツアーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コモドの施設はどのように手入れされていますか？",
            "answer": "コモドの施設は手入れがとてもよくてきれいです。"
        },
        {
            "question": "コモドでは新型コロナウイルスの予防対策が行われていますか？",
            "answer": "はい、コモドでは施設消毒が周期的に行われ、職員も安全措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "コモドには男性サウナやプール、ジムがありますか？",
            "answer": "はい、コモドには男性サウナ、室内プール、ジムがあります。"
        },
        {
            "question": "コモドではディナービュッフェがありますか？",
            "answer": "はい、コモドではディナービュッフェが提供されています。ただし、日曜日と月曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "コモドではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "コモドでは無料Wi-Fi、歯ブラシ及び歯磨き粉の提供、禁煙客室など様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書と決済手段が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？また、客室やベッドタイプの保障はできますか？",
            "answer": "追加費用の有無や客室・ベッドタイプの保障可否については詳細が必要ですので、ホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 475
    }
}